隨身攜帶急救包助人助己

而家係人都應該放個急救包係身啦
去聖約翰或者紅十字會買啦